[真係發夢]犬隻嘅階級制度同狗咬狗

低階狗要服從高階狗命令
高階狗又要服從狗領袖命令
但低階同低階之間呢?
總會有狗想搏表現去獲得獎勵
要避免佢地狗咬狗
需要停止鼓勵溫和狗同激進狗之間既威脅行為先得
祝咁多位養狗巴絲 屋企隻狗會乖乖地聽話

求其上網搵既:

利申:唔係專家

一直都講緊要分開乖既狗同劣質狗